自從麵神燈死咗我一次之後，我做咗佢信徒。

佢嘅存在根本就係一個BUG
我由輸萬幾到做咗佢信徒之後
反向操作 贏返晒 仲多咗三萬
佢根本就係2077隻驚咁幫大定刷錢
唔識反向操作嘅人 輸錢真係唔好怪人
最後

麵神
我祝你身體健康
長命百歲

佢已經超越神明

根本佢燈隻邊 就沽空邊隻
人生從此0難度